一個人去環球影城排隊好無聊之你問我答

排緊哈行波特

1個人做咩重揀去usj

無所謂既，無去過當玩下囉

影張相嚟睇下

我都排緊哈利喎 好多人排

岩岩玩完 幾恐怖

好快咋，半個鐘都唔洗

一個人玩到好多次過山車， 哈利波特 黃昏去少人啲

恐怖就唔算
但好驚會撞到個頭

前面唔知做咩塞住哂

我見上網睇哈利波特話無
不過我岩先排到入去locker之後先有分單人同團體
其實都係差不多時間

影下日本妹

可能locker個到頂住，超多人迫黎迫去

日本妹就無，韓國紅色眼影肥婆岩唔岩？

上次去哈利波波有個日本妹賣假啤酒

買基德件衫著住返香港

我都見有人賣
不過究竟好唔好飲

唔好飲，甜到糖尿病

有咩 上次玩好似冇bo

咁我都係唔試伏了

有呀，佢會問你

可能新加
但我記得蜘蛛俠同翼龍都有
巴打有冇買fastpass

上網睇係咁～

我無買呀，淨排隊
不過我又唔覺得特別耐

買左Express 哈利波特都係排5mins

過山車有單人隊

最好玩是柯南

去usj點會唔玩ga

柯南唔買fast pass要排幾耐到

一定要買pass先入，你而家咁夜無得買la，
因為要組隊，渣住ipad解謎，全程要一小時多d
正到仆街

即係無得walk in排隊架?

玩翼龍
本身好驚過山車不過呢個真心推薦

無，一定要買預約券

玩左翼龍個個，排左唔洗十分鐘就玩到
其他人要等90分鐘

而家排緊minion 好多人

岩先食左呢個，感覺抵食過迪士尼個d
沙律+飯+野飲

如果一個人有無得玩

可以, 我次次去都一個人玩,

一個人既話, 會安排你同街客組隊, 佢會預先問你識咩野語言, 然後搵番相同語言既人同你一隊,

可以順便識到仔仔/女女

minion 我覺得正過哈利...

Minion 真係好正

玩左啦？

玩完啦
用粒粒雪糕黎做完結

成個usj邊個位最吸引你
除左食買左咩

一定係minion 因為本身鐘意
翼龍係好玩既，不過其他我覺得都係唔夠香港海洋公園好玩

買都係minion 野食同掛飾

正喎
樓主玩唔玩得晒啲野 排得耐唔耐

哈利一啲都唔好玩

柯南唔洗排隊的，每張預約券係要選指定時間
我破唔到關，基本上９９％既人都唔可能過到關，實在太難，除非係玩過／ＩＱ 爆棚既人（仲要partner都係）先有可能

基本上玩哂咁滯
因為第一次去唔係好識點開始玩，所以就逆時針咁行住玩
搞到一開始就係玩低b野

係minion同埋個個哈利波特出面個過山車耐d
其他都好快

我覺得轉黎轉去我都唔知轉左去邊
同埋無啦啦有水同噴煙，嚇親me

我想買呀
要個杯收藏都好
但真心好貴...